[iOS/An]魔力寶貝手機版#1 完美還原 6月13日 雙子見（支那注意）

魔力寶貝手機版

SQUARE ENIX授權

騰訊開發

支那官網（殘體注意）

唔係之前完美世界掛羊頭賣狗肉嗰隻垃圾

懶人包：
6月13日全平台開服（支那store ）
7種職業：劍、斧、騎、魔、弓、格、傳
技能還原：乾坤、諸刃、崩擊、明鏡止水、氣功彈、四屬單強超魔、單強超補 諸如此類
升級加點：體、力、防、敏、精
種族全剋半剋還原
寵物掉0-20檔還原
水晶屬性（地水火風）還原
寶石、入正值（閃命反必）還原
地圖還原：法蘭城、聖村、哈洞、伊村、海洞、奇村、雪山 諸如此類
劇情打王還原：暗醫、露比、猶大
生產系、製造系、醫生、鑑定、修理系、封印師：取消
日常任、支線任可以掛原料再自己製作武防
捉寵要有圖鑑有封卡先捉得，1lv寵出現方法還原

有傳6月12日限號不刪檔係Android only+獨立Ser

想iOS+Android巴絲打集中一齊玩既建議用支那QQ（用we7唔相通）登入，再揀雙子座
雙子座
雙子座

6月13日見

Btw官網預約活動唔介意可以用我既邀請碼：90475832
或直接用呢集link

或無邀請碼link

主題曲

光良-阿比安吉

有玩過魔力嘅朋友都知呢四隻字點解

大家可以上youtube睇騰訊魔力
真係好多都還原度好高

同埋睇下光良既MV 好多魔力畫面

5p5畫面

Hi 麥林兄

打猶打

猶大 自膠

白河哥 求carry

lm

我IOS......

Ios 等到幾時？

終於有個似樣既post 留名

我都係iOS
6月13雙子見

注意⚠️注意

我眼殘（自膠）
根據張圖，雙子座係屬於we7登陸，而唔係QQ

用we7登入揀雙子座
用we7登入揀雙子座
用we7登入揀雙子座

pc魔力2咁樣出咪好

仲有兩個星期好期待 等左成年

想知係唔係專心一個ac就可以 無需要多開

是咪只有支那app store?

係咪弓大晒?

根據我睇左之前咁多資料

初初頭測傳士最廢 斧士最勁
然後中期格士勁返 傳士超班
到最後平衡左 但弓箭手亂射打第2下弱左（唔知仲係咪減半）

理論上你玩一個職業嘅話
係
因為冇咗生產採集系

係
記得download左用we7登陸

格士 另尋以前正服的朋友

如果有迅速果斷會玩劍

未有

唔記得講樣野
格士多左武器叫拳套

升到咁上下轉斧

好多人公測個陣咁玩
發覺有個大問題係輕轉重裝好難先齊返一套

斧士後期打中人先講
劍騎

得2.0

講開又講
雖然未有巫師
但我見技能cap圖有攻魔吸反無
但唔知點學

D音樂一樣 已經j死

希望正式個陣都係咁

魔力死忠留名

從0開始玩魔師係咪等如自殺
燒錢燒到傻

4屬魔燒錢就一定
好處係唔洗練技

應該同電腦版唔同我見佢錢幾易搵

#1 話用QQ 登
你又話用WE7登, 又話唔相通
即係點

猶大咁廢
平均LV.5X 清兵打法都輕鬆無難道

#1我睇錯
#15講返係用we7先岩

有冇巴打開返個we7群組？

好期待

有有巴打知資模擬器點download大陸google play既野
直接用平時既google ac應該點做

有冇巴打知模擬器點download大陸google play既野
直接用平時既google ac應該點做

係囉咁廢既

可以試下tap tap

有冇巴打開返個we7群到時一齊玩？

打猶大出寵？

格士尾王先唔可以出喎巴打
猶大安全打法係留前寵 自己寵防用遠攻打佢

好似係喎

自殺式5人打神狗

唔係有隻傳超補同埋隻斧爆擊扣3000都贏唔到

捉寵改番做地雷遇敵 有排捉

咁先正 愈稀有愈正
準備好用鑽石買勁寵

利申：重課8元支那幣

雙王++++尾帶

畫風成陣大陸味

岩呀 因為係騰訊整唔係SE整

痴線 睇D片,D寶石又係玩合上去
要合粒10紫 要幾錢先得?
升技變到用錢升 要打幾多錢先夠升爆1招技
地獄式遇寵捉寵
用手機玩既話,帶定多2個尿袋都得
淨係玩行迷宮打王 都唔洗食左幾多電

食時間都算 食錢果下慘 大陸GAME本身已經食錢 騰訊出就更加食到盡

大陸GAME不外乎都係VIP制
同你玩V15都死啦
但係佢商城可以買咩?
可以買6-10寶石?定係Q件?

內測冇VIP制
某次內測商城出過288武，但係下次內測取消左
最近一次內測商城可以買寵蛋，買完出個隻寵既1lv隨機能力，計返好似900蚊人仔
內測商城可以買鑽，鑽係交易所用

痴線,1隻蛋都900人仔...
檔差咪要係咁洗練?

認同
所以大陸服應該重課8蚊體驗下系統
玩到佢出台港澳服/國際服先轉

詳情我唔太記得
好似最初版有得洗2次
而家好似改左冇得洗（真心唔記得）
因為可以洗寵檔會比人屌到飛天
我見d蝗又冇屌
蝗玩家佢地都好著重平衡

Ps. 288蚊武&最初捉1lv方法好易，就係比佢地屌到改左

巴打, 你邀請碼唔存在

真心唔抵課黎玩喎
此終轉左落手機版,無左以前PC玩果種感覺

以前一定係放學後 乜都唔理,直衝返去升技升LV
夜晚食完飯就搵埋班同學一齊打王解任
一出新既蘭國任,就成班約埋夜晚一齊解

唔好意思，唔介意既可以試下呢條，唔得就由佢啦

Btw我開頭打錯，記得係用wechat先入到雙子座

所以都係睇佢公測出d咩
如果負擔得到咪當比3-4個月月費玩下回憶
始終佢劇情打王寵物地圖還原度都高

其實佢都係預你用電腦玩

咁點解佢唔出PC版呢?
佢肯買返黎,重制,大把客返黎啦
魔力真係80-90後既回憶黎

手機遊戲大勢所趨？

易課金

手機係既,但係玩ONLINE最大問題就係食電
但電腦係可以多開,玩月卡

用錢先好過用時間升
諗返起以前龜坎半年真係唔想再玩

用半年時間升到全10技?

手機PC共通>PC

有無玩過封測既巴打分享下，隻game值唔值得玩？定真係好似d人講咁又係大陸免洗game？

玩過 起碼同原作好似 可以一戰 聽番首歌都有少少雞皮

感謝巴打

支那版唔想玩

以前升技補魔都要錢啦

用qq咁即係揀咩ser 都冇雙子

港台版再會

#1講錯左
#16先岩

注意⚠️注意

我眼殘（自膠）
根據張圖，雙子座係屬於we7登陸，而唔係QQ

用we7登入揀雙子座
用we7登入揀雙子座
用we7登入揀雙子座

有無港台版都成問題

啲畫面唔撚掂喎

港台版玩返大宇PC 正服囉

如果唔用qq we7 係咪無可能玩到

係

大陸用遊客模式都玩到PUBG大陸版
但係個ser獨立於QQ同we7登入
完全搵唔到用呢2個做登入既fd
搵名都搵唔到

之前刪檔測試玩過，係好似以前魔力

但要長期開住部電話玩先升到，所以都係放棄

魔力寶貝手機版wiki
好多資料比大家參考

有無得交易

有交易所 冇直接交易 好似係

螳螂系成長值高到

到時玩傳教士冇人組升lv會唔會好難打

又係騰訊出，又係回合制
點解人地做到魔力2咁我地就咁柒
幾時出魔力寶貝M

傳教呢個版會有招好似精波咁既攻擊技
PK減半攻
應該夠做

好多冷門寵都buff 左
但黃蜂就冇改到
黃螳勁左好多

唔怪得內測個個玩黃螳

120變129

冇盾既世界 魔寵d人會點揀呢
大熱：靈系
後備：骨系/草系/鳥人系/鼠系（飛行系）

冇得揀 得鬼靈
其餘都未有一級點
妖草又太多血 成長又太低

鼠王 邱比特

鼠王同邱比特都buff 左好撚多
岩哂貨金戰士

998人仔

你145成長 堪稱屈機

抽到仲要買洗點藥水 洗掉0敏魔

防夠高喎
防魔寵
不過鼠王都想要
全部都要課金抽？

以前鼠王同邱比特都要game錢買卷抽
同課無乜分別

以前抽過一隻邱比特 掉4
不過掉哂4魔
從始以後冇再抽過寵

未玩過呢隻
純白有冇得捉

野生唔係lv 1 要唔要

手機版有「捉」呢個function我都收貨

唔知4色影野生非lv 1 有冇得捉
想捉返隻做寵散

如果佢個交易系統係自由 肯定大把工作室寫程式自動捉寵量產

唔係自由 只可以通過交易所賣鑽石
騰訊中間收手續費

無錯，內測係收5-10%左右

Btw呢隻game每隻寵都會話你聽隻寵既掉檔

係咪要申請蝗國app store先有得download?
香港app store要等港台ser？

實要啦

啲魔寵改到咁高成長 等你啲人課到咁上下

再出番晒啲抗魔boss 再出啲高成長攻寵

又揾一筆

期待

識玩一定淨係用課金寵
普通野外寵不了

紅靈一級點唔係要打到好遠先有架咩

仲有寵物改造

留名

啲改圖應該有一款極難出

等唔切就課金啦

Btw有冇玩過既巴打講下個傾計系統點樣

魔力最成功係一路解任一路鳩up

你地會玩咩職

重裝推戰斧
弓手亂射改弱左

應該玩魔術師同傳教

戰斧唔係nerf 左命中咩

lm，騎玩唔玩得過？

眼睇好似無追月，迅果，雙戒

騎可以玩1攻1血1敏1防
PK上夠特色

但騎本身係少人玩 要有犧牲自我既心

弓手既優勢係1lv學到亂射
格直20lv先有氣功彈 仲要得一粒
其實除左魔要好多錢之外其他都應該ok

梗係攻敏體騎啦

因為呢隻魔力多左扣被動加血
所以好多人都唔加血轉加防

想玩傳教 以前都玩血敏魔傳

扣得多唔多，除左中毒仲有咩會咁
傳教應該點玩好🤔

Sorry 打錯字
多左招被動加血

同巫師招回復唔同嫁？

即係咁樣

仲Nerf命中

新版法蘭城背景音樂 聽到都打冷震

厲害了，我的法蘭城

小弟不才 nerf即係咩？

就係睇唔明先問 真心

削弱呀大佬

第一次見

呢集傳教點加點好

我都想知
血敏？血防敏？
定要加少少精唔係唔夠魔用

2攻1敏1魔
副業補血
專業一棍乾坤扑落

留名玩格士，請問要點加點？

想玩劍士，但係無迅果

回憶返2.0個陣咁
又想回憶又想玩勁招做唔到

有得優先創角了

ios有得試玩嗎

勁好笑 d人揀ser揀處女去左白羊/優先服
13號玩最穩陣

QQ服將會有100個區

之前傳過ios同android唔同ser
唔知真唔真

我呢到睇就唔係
用we7創角
iOS同an都可以揀雙子巨蟹白羊處女個d

同QQ分開就肯定既

岩岩搏一搏 好彩冇錯ser
大定揀ser個陣建議揀多幾次
Confirm係雙子先好去

我都簡左雙子

apk喺邊down?

唔該
另外想問低能問題
弓手加乜點?
課金野多唔多?
有冇自動?

攻敏為主，血防為次
上次既內測睇黎，唔多
有

唔該 已創人

留個圖留個名先啦

留張圖留個名先啦

等出

有冇巴打開個we7群?

唔撚玩弓手 以前玩亂箭唔痛既

攻好似最唔應該加

咩呀
傳一邊補血一邊出氣功彈架嘛

限量10000 而家排到四萬幾

開左tg

快d入黎喇！！

頂 開錯channel

今次真係開左tg grp喇

快d入黎傾喇！

排到差唔多5萬喇

推阿推阿

入黎tg喇

我見佢好似分ios 同an?

應該掛

但qq同we7有分ser

今朝我創角果陣7400咁快4萬幾

等待只因渴求

7400咁勁

推

唔分架

應該都唔分淨係分qq同we7 同王者一樣我估

係
大陸PUBG一樣道理
都係騰訊旗下嘅遊戲

勇者您好，互通服是指IOS系统和安卓系统在同一区服，但同一账号在IOS系统和安卓系统进入同一区服是不同的角色哦🤔

姐係ios冇得用電腦掛技

雙子 已創角 ID: 火柴
到時大家加番個FD

邊到講

見到類似公告
目前预注册区服，除抢先体验服只有安卓系统，其他都为互通服。互通服是指IOS系统和安卓系统在同一区服，但同一账号在IOS系统和安卓系统进入同一区服是不同的角色哦

即係6月12得an玩到獨立ser

好事黎喎

如果佢100%跟足PC要升技嘅話就一定唔係好事
An機有得掛 ios冇得換電腦掛 = ios食屎

使用腾讯手游助手可以模拟ios数据登录。

可以模拟ios数据登录。也就是ios也可以用电脑上

打死都唔用佢果個 nox bs已經會俾大陸仔爆acc
佢呢個我唔敢諗

咁用返ipad掛先

但係an 同iOS 唔係分開ser咩？我唔明上面講同一帳號在兩區會有唔同角色，但又話係同一個server 。

即係話
假設以下全部We7 雙子座ser

我用iPhone X可以開隻格A
我用爆炸碌柒可以開隻劍B
你用iPhone/an開隻弓C

你隻弓C可以見到我隻格A/劍B
但我碌柒開唔到我隻格A
iPhone X開唔到我隻劍B

(好似係）

我今日返左大陸開銀行戶口, 兼綁定埋We7, 課金冇難度

wechat太耐冇用俾人LOCK左 又搵唔到人幫我開點算

鴨記20蚊買張新卡

大佬 收唔收𡃁

雙子爆左

雙子爆左入邊個ser 好？

邊個位有得開定隻人仔先

係咪創人知到爆左？
可以等13號直接入再創角

咁我等13號先創啦

We7小程式搵魔力寶貝
聽巴打講雙子創人滿左 等13號入個陣再整啦

LM

等玩
睇youtube好似幾正

留名 有冇tg谷組團一齊玩

上面有link

而家total幾多人打算玩

開個we7群

We7不了

開到喎

過兩日我再開過post
廢事有巴絲睇到#1揀左QQ登入
我錯

超誤導